[月經]一人N個第一次

22歲第一次掂女仔隻手
好軟滑

第一次打飛機 射空炮

咁大個仔仲未掂過

月經